艾馬利挖苦阿仙奴？祝賀藍斯 去了能贏很多的隊

去年夏天，藍斯從阿仙奴自由轉會祖雲達斯。時任阿仙奴教練艾馬利近日表示，他在藍斯的轉會中並沒有發言權。而他在訪談中對藍斯的一番祝賀，也被英媒認為是在挖苦阿仙奴。
艾馬利對《全祖記》表示：「這些決定是球會和藍斯本人做出的。球員決定離開並且轉會去一支傑出的球隊，這也就引領他去經歷另一個國家的足球。阿龍在祖雲達斯會是一位非常重要的球員，他有自己的雄心。」
「我祝賀了他，因為他選擇了一個可以贏得如此多的球隊。在歐洲和世界球壇，祖雲達斯都是響噹噹的名字。在英格蘭踢球如此多年之後，這對他而言也是很大的挑戰。」
今季藍斯代表祖雲達斯出場24次，正選和後備場次各佔一半，都是12場。不過在停擺之前的兩輪意甲聯賽中，藍斯都有入球，其中對國米的意大利打比更是一傳一射。